(集思廣益)點樣儲錢得黎又開心

想置業，但死慳又唔開心。有冇開心儲錢法

感恩仲有飯食

儲完之後用左去買開心

找錢D銀仔儲埋唔用
只係用紙幣

撿汽水罐儲銀仔

就黎要二手飯

雖然我月入唔多，但每個月都至少儲五千蚊，終於喺一年後，憑自己儲嘅六萬蚊再加上阿爸俾嘅四百萬，終於上到車，其實儲錢都唔係咁難丫

樓主幾歲
月入幾多
儲咗幾多錢

改變生活習慣

已經好慳喇 零食都唔敢買。。

廿尾
六皮到
一百個到。。
呢兩年先開始儲